[求助] 出左花紅唔知點用好？？

想問下各位巴絲有無好提議，有無有趣的計劃？

去買啲健康食品俾自己補下個腦啦

😋

Pish

捐錢比有需要嘅人

叫鴨

交稅

另外我想問下點解要留聯絡?方便你sell野?

方便過tinder，扮人妖都廢事

可以唔留都得。
有時想問詳細的野唔留點搵返你？

thanks for comment.

俾左我幫你投資

必填呀屌你老母

留contact然後聯絡人講自己有幾撚多花紅
引人問自己做咩 然後再去叫人做自己下線
睇死你一定係amway 或者康保來狗

俾我